依家香港出世好似就係為左番工搵錢

其他地方既人其實係咪都係咁
想輕鬆啲過 就會比人閒言閒語
我前排轉工 係屋企hea左個幾禮拜
老母就好擔心我變廢青
朋友開始問我點解唔搵工
仲有人問我點解咁大膽 祼辭

其實好命既都要做到65先退休
唔好彩既75都仲要做呀
做少幾日都變到好似有罪咁

點解要咁

仲係度上連登唔搵工？

唔返工唔係問題
一個人太得閒同個廢人冇乜分別
你得閒可以出去做下運動
但另一個問題係「錢唔係萬能，但冇錢就萬萬不能」
呢個道理我諗你明啦
除非你可以訓喺床度賺錢...

一個人太得閒同廢人冇乜分別？
笑死我咩

已經番緊工啦
好掛住之前起身
慢慢落街食早餐既日子

諗真啲係幫高層搵錢
幫你老闆做野 其實係幫你老闆個個老闆......真正肥上瘦下

唔返工唔係問題
問題係你唔係有錢仔二世祖
你有錢人地就唔覺得你係閒人廢人

成為大集團小齒輪
被剝削對像
返工受剝削待遇好差
放工又幫襯返大集團賺返晒你d 錢

無工返但儲蓄夠生活有咩問題？
係咪由讀完書返第一份工開始就唔停得唔抖得直到退休先叫上進？

你講黎講去咪又係為錢，搵少幾個月錢洗死？

返工搵錢

旅行洗撚晒佢

返工搵錢

旅行洗撚晒佢

返工搵錢

對一個地方冇希望, D 錢fing撚晒佢算

你搞錯左
唔係唔返工係廢人
而係你停低左冇收入就係廢人

我身邊既人好似都係咁諗
香港好似大部份都係
做隻狗 可能仲舒服

人地還人地，你還你！我都係屋企un左成個月腳
生活唔成問題 洗緊自己儲蓄

好幸福

祝你搵多啲大錢

十連勝

我祼辭hea左半年，係香港唔洗理人感受的，自我自私啲就夠

做咩要理人感受

正確
不過唔好食窮屋企人

正常

唔係你想點 ？儲錢上私樓？成世啦屌

洗唔洗比家用先

細蚊仔真係細蚊仔
返工係為將來舒服
你都唔想七老八十為生存仲要做保安

理撚得人地點講咩，總之你自己做好晒打算有晒安排就得啦。 總之唔係攤係屋企等老豆老母養好食懶非，我覺得冇問題。

我之前轉工都係係屋企hea 左幾個月，間中返下part time 搵下工，搵到啱先做。

係開心既 但都係要番工